覺五覺大學d人好撚做作懶型？

乜撚野叫搵日去飲酒？
乜撚野又幾時去飲酒？
屌你，reu約食飯就食飯，飲乜春酒？去乜鳩酒吧？屌你，覺得自己好撚型啊？夠18歲可能去浦啊？

學好中文先屌人啦

Ching ho ball

五你老母

五你老母咩中學G 躝番5P啦

樓主中文差撚到

五撚得？

覺五覺樓豬入唔到大學真係慘慘豬

大學畢業